其實普巴果下摔角幾有娛樂性

先發制人

駁唔倒

點夠猩猩玩